[亮J]支那據報準備對Google發起反壟斷調查

中國據報準備對Google發起反壟斷調查，調查有關Google利用Android系統的優勢，妨礙競爭的指控。

路透社引述知情人士報道，調查案是由中國電訊設備商華為在去年提出，中國反壟斷監管機構已提交給國務院審核，當局最快在10月決定是否展開調查，而有關決定可能受到中美關係的影響。

知情人士又說，當局亦可能會調查Google的市場地位，是否可能對華為等中國企業，造成極大損害的指控，因為失去這間美國科技巨頭對Andriod系統的支持，會導致信心喪失和收入下降。

你個蒙撚OS都係用AOSP，連AOSP都ban鳩埋你用返飛鴿傳書都得勒

人地個網都俾你封左，點壟斷你呀

境都入唔到點壟斷市場

快撚啲告唔該
等矽谷班奶共狗轉軚

支持強國ban左google
其他電話例如屌米一齊用紅懵os

加速器又黎，快啲加速到班奶共高科技淆底走人，全國用紅懵os，正到癲

BAN 鳩ANDROID

google：屌你我奶成你咁仲要告9我

可以點罰? 唔比全部手機用android?

唔知以為 google 同鴻蒙喺支那市場大戰過一段時間

岩岩想開PO講

快啲禁android

全部大陸機冇得用android最公平

可能去美國告

幫PIN

你咪唔好用LOL
唔係話自己研發系統咩?
外國野關你撚事咩

以後GOOGLE唔會見到簡體